[突發]前幾日有人話林鄭喺一人一票選出嚟今日扮死狗

前幾日仲好理直氣壯

今日
唔好以為會得到香港市民原諒

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

邊撚個來 又一個見形勢有邊即刻逃返來

不過及時醒覺都仲有得救既